美國販毒新招：向中國網購

美販毒新招：向中國網購

【本報綜合報道】美國緝毒局於去年十一月，在紐約市查獲一個由中國深圳寄出的包裹，內有一公斤的鴉片類藥物「呋喃基芬太尼」，揭發當地販毒集團逐漸改變固有獲取毒品的方法，轉而透過網絡從中國直接購入非法藥物，令當局更加難打擊販毒的活動。
警更難打擊販毒活動

包裹疑是寄給紐約一名販毒集團成員，該成員與另外三十三人於今年三月，被控走私呋喃基芬太尼等毒品，他們否認控罪。當時該中國公司的名稱仍未浮面，直到近日才公開。美媒引述中國政府的登記資料指，該公司於去年八月組成，由一名叫Tang Li的女子持有，從事化妝品生產相關的藥物研究。

美媒致電該公司時未能聯絡Tang Li，但由一名自稱是其友人及公司經理的張姓男子接聽。他否認公司寄出毒品包裹，又指他們沒出售芬太尼合成物。

惟調查人員相信，愈來愈多販毒分子透過從中國直接網購毒品，避開警方的掃毒行動，同時省卻中間人的佣金。

點知毒品係假既

淘寶

連毒販都賣淘寶貨

由香港帶奶粉去中國叫走水貨
咁由中國帶奶粉嚟香港叫咩？

其實係支那政府默許賣毒品

可以賺外匯

好大機會

大陸大把合成藥粉
呢隻唔通過咪生產另一隻

NSI-189是一個實驗性藥物,由Neuralstem, Inc.開發的抗抑鬱藥。用於治療重性抑鬱障礙 (MDD), 認知障礙以及神經退行性疾病.

相關研究由美國國防高等研究計劃署 (DARPA)以及國立衛生研究院 (NIH)出資。
NSI-189的作用機轉為在海馬迴增強的神經元新生以及其體積的增大，但NSI-189達成此效果的機轉尚不明朗。配體結合研究目前為止無法找出其標靶

如果d貨俾人截咗 邊個負責？

買家負責